P牌買車

岩岩考完排無耐，想買價5人棍波車，預2萬左右，有無咩推介？

IS200,AE110,121,CF4,echo

AE110 ,
無敵P牌腳車

2萬無咩質素架喎

咁要預幾多左右？

2萬起碼10年車，ok?

你不如列下你想要咩

如
牌子
型
油錢
安全
等